林奠而家逼死左個市民，係咪有藉口再修例

初初拎台灣殺人嚟救藉口，而家因為佢修例逼到有市民自殺死埋，個死者嘅父母係咪都要佢償命

修保安條例 同埋 佢本人修皮